[小朋友齊report] 唔report對唔住自己啦

睇完有少少唔舒服 所以唔小心report左

支那accout用咩twitter姐 番番去微博啦 聽講佢地唔用得twitter

傳送門:

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線